跨區番工，不如原區救災

想休息既抖下
有力既落樓下掃玻璃，清馬路
公民社會應該係咁

港豬淨係識開post屌啫
落手落腳？打畀老闆話唔返都唔敢啦

咁應該九成人都抖緊冇乜人會去清馬路